[儲錢撚]有無人用過儲蓄互助社

有無人用過儲蓄互助社？？？

睇佢年報有買物要有租金有貸款利息收入

我見我個間年息派5厘好過銀行

懶人唔想投資放錢入去係咪幾好？

利申：乜都唔識

巴打係join政府部門個d?

遮仔會好似政府先多

唔是

大學個啲

姐係供會？

我見佢都有5厘幾息

資產有3億幾

Yes(好似係）

每月固定供一個數

唔知佢投資咩，怕龐氏騙局

呢d 冇存款保障
真係講個信字

睇過佢有投資人仔有物要有租金

所以我都想問下巴打們有無用過

可能老一輩先會用 所以睇下你地有無屋企人用緊

公家機構玩左咁多年都信得過既
警犬個個玩到好多資產

成日打錯字

岩岩睇左

成81億

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

mtr個個呢

唔錯嘅
利申 員工

巴打有join?

講下Details

有閒錢可以玩下 你供大額佢都唔我會授你玩

我就係諗緊join唔join

應該要join嘅
始終息口好過出年銀行咁多